葉問4之終極維穩 垃圾片

話說尋日睇左葉問4，完全係煽動民族仇恨成套戲兩個幾鐘就不停係到中國人中國人

一開波已經喺度營造到啲美國人冷血無情 嚴重放大60年代歧視問題 成套戲不斷播美國人針對中國人 而且對劇情推進冇幫助 等啲觀眾越睇越嬲 乘機加深民族意識 2個鐘就不停洗觀眾腦

去到最後葉問打㭍完個美國佬 全場拍手掌 我就知道佢地比人洗曬腦 免費都覺得曬時間

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

冇諗過買飛睇

本來都唔期待會好睇 但估唔到會係垃圾愛國片

睇咩鳩啊

未上喎
Btw屌你睇藍片

大把免費飛啦

我冇買 屋企人唔得閒我幫佢睇 成個埸都係藍絲廢老

好彩葉問最後死左 以後唔洗再睇

金利豐嗰場？

Yes

真係
係就好

宜家侮辱葉問，遲下會唔會利用埋李小龍拍呢啲垃圾片

Cancer死

李小龍出左一陣 打左一場

所以咪要平權- 冇得靜靜地贏ga

下集畫葉問縮細入自己身體入面打癌細胞

岩岩睇完
覺得4係系列中最唔掂

支那而家仇家咁多 , 睇嚟葉問又可以再拍多幾集

葉問大戰八國聯軍

錯
下集係打牛頭馬面
決鬥閻羅王衝出地獄
無限復活 又再拍續集